達哥 搞到要報警

熱血時報創辦人黃洋達在Facebook稱，自己昨日（22日）收到前立法會議員黃毓民的whatsapp訊息，他在錄音中稱自己收到恐嚇信，並認為與黃洋達有關。黃洋達在Facebook否認有關指控，批評對方「戾橫折曲」。黃洋達其後上載一張警署門外拍攝的照片，稱已就事件為對方報警。

據黃洋達稱，在該段語音訊息由黃毓民出，隨附兩張「恐嚇信」的照片，而該語音訊息中，「黃毓民」稱收到這些恐嚇信，並對黃洋達說：「全部都同你有關嘅。唔係你叫人做都好，都係同你有關！」「黃毓民」又說：「咩恩怨都好易解決，你行出嚟吖，你認為我欠你咩，你出嚟講吖，你唔好搞我屋企人吖嘛，嚟個係江湖大忌！」
對於有關指控，黃洋達在Facebook強烈否認，「我唔知道呢D（啲）信閣下如何得到，但正如黃毓民先生所講，唔係我做或叫人做，又點可能同我有關？」又指在過去一年，是對方不斷攻擊滋擾熱血時報、熱血公民立法會議員鄭松泰以及學者陳雲，「自從閣下公開表明『從來不支持永續基本法』，否定過去陣營理念，往後就不斷於閣下節目攻擊批鬥舊日政治陣營。」
他又要求黃毓民不要再冤枉自己滋擾其家人，希望對方不要再「戾橫折曲」，又指若對方真的收到恐嚇信件，應盡快報警。
其後黃洋達在Facebook再上載一張在牛頭角警署外拍攝的照片，指自己已就事件為對方報警，希望盡快查出真兇。《香港01》正向黃毓民了解事件，但暫時未獲回覆。

大家唔好再笑佢
佢好小氣的

唔好再熱狗前熱狗後

要搞都唔係搞佢下話 仲有人睇咩

佢個網台 皮已收

幼獅 不怕虎和狼

屌你嚇死
以為林喂喂告鳩我地libel

又想借毓民黎增人氣?
佢唔知而家連毓民都係過街老鼠?